[BBC]英國BBC報導黎智英因示威反北京被判刑

肥佬黎唔係揸BC咩
點解英國除咗收Bno之外
好似冇去保護自己僑民

推

黎智英選澤使用香港身份證入境。

特登留係香港俾中共拉
用自己坐監換取西方關注中共對香港新聞同言論自由既迫害

Respect

唔關入境用香港身份證，佢BC係用居英權攞，中共唔承認。

成班初選判刑既都係
不過黎智英由創立蘋果日報開始
已經出心出力出錢用足半生去為香港公義同民主勇敢發聲
將來光復香港之後佢deserve一個銅像永遠被香港人記念

BBC報導黎智英因反北京示威遭判刑
樓主你D中文講到BBC被判刑

你使用哪種身份入境決定你同意受哪種保護

你使用英國護照入境香港，就是想保留英國身份滯留香港，但旅遊期限到達必須要離境。
你使用香港身份證入境，就是同意用中國香港身份處理在香港所有事情，也有香港居民權利和責任，外國不得干涉。

完全唔關事，外籍香港永久性居民就算用香港身份證入境都可以有外國領事保護。

所以現在香港執正，要你放棄領事干涉或取消香港身份二選一。

香港身份冇得取消

中國籍身份拿到的香港身份證先無得取消。